الأمير تركي المرشح الوحيد لرئاسة الاتحاد العربي لكرة القدم
 قرر الاتحاد العربي لكرة القدم إجراء انتخابات مجلس الإدارة للمجلس الجديد على هامش قرعة البطولة العربية للأندية التي من المقرر أن تقام يوم مايو القادم وأعلن الأمير تركي بن خالد رئيس الاتحاد العربي الحالي عن ترشحه لمنصب الرئاسة في الانتخابات القادمة التي لم يترشح أحد إليها حتى الآن وتشير التقارير إلى أنه سيفوز بالمنصب بالتزكية في ظل دعم عدد كبير من الاتحادات العربية له بجانب دعم الاتحاد السعودي القوي إقرأ المزيد العقيد عمر السومة يعود إلى صفوف المنتخب السوري وشغل الأمير تركي بن خالد سابقا منصب المشرف العام على المنتخب السعودي ووصل حينها إلى المركز الـ في التصنيف الدولي للفيفا كما حصل المنتخب خلال تواجده في هذا المنصب على بطولة الخليج وكأس العرب  أليكسي اسبر